[趕返工]鐵閘反鎖咗，求集思廣益

身上冇鎖匙，屋企人未返到，點算好

今日公司好多野做 求有能之士

落樓下搵開鎖佬, 要叫埋看更上黎, 唔係嘅話開鎖佬未必幫你開, 點知你係咪屋主

感謝，但我係屋企入面出唔到去，最多打電話，但問題係，咁我係屋入面當唔當係屋主？

看更認得你嘛

打電話啦仲問！大大聲講: 我比人反鎖咗係自己屋企，而家唔做，吹咩！

打999

叫屋企人返反開鎖

比返間屋人啦

報警啦

同巴打一樣呢種閘 試過一次 乖乖地等屋企人返黎

叫同事幫你飛線比你先
再放文件上google drive 做住先

正常鐵閘應該兩面都有鎖

喺入面用同一條鎖匙開翻
利申 屋企都係呢種鎖

點解入面無人可以反鎖到 ?

報驚喇, 你唔報我報